請善用香港交通公具

最近見個個剩係識搭地鐵，其實可以搭巴士！

巴士夠闊，入面可以坐到好多乘客，又可以直達目的地。

不過巴士有個壞處，就係車身太大，成日阻止人過馬路。

我最中意同d三五知己一齊係金鐘搭巴士去海洋公園，可惜佢哋個個都要返工

up乜鳩